# Лабораторна робота №2

## Завдання


1. [ ] Створити компонент віртуалізованої таблиці чи списку (тут), який на вхід отримує будь-який список з https://dummyjson.com/docs.
Дані повинні отримуватись за допомогою хуку useEffect.
Кількість рядків у віртуалізованій таблиці повинні дорівнювати кількості літер у вашому прізвищі.
Дозволено використання будь-яких UI бібліотек.

2. [ ] Також необхідно створити поле для судоку, де буде стандартна сітка і можливість клікнути на одну з комірок. При кліку на комірку, необхідно підсвітити її інших кольором.

3. [ ] Додаткове завдання (по бажанню): Створити сітку судоку з генерацією початкових значенень (вірна розстановка) 

## Приклад:
<div style="display: flex; justify-content: center;">
    <img src="https://i.stack.imgur.com/Vwa7G.jpg" alt="sudoku">
</div>



### [Demo](https://react-lab2-seventhfret-2194b9e5d3f608d4c2a012afdccb51f14d2b9192.gitlab.io)

